有無廚房佬同我一樣好憎節日

每逢節日都過得特別唔開心
以前就成班FD出去玩無得參與
而家就想出黎行街都無辦法

請善用不推文回覆

今日做撚到塊閪

鬼叫你係廚房佬咩
辛苦晒

呢個星期日日返十幾個鐘,都唔知可以幫出面做到D乜

我都唔想做廚房佬, 但係我真係好中意煮野食

一係就轉行 一係就認命

多謝你

廚房佬rap幫到你

聽住收音機做吓野又一日

冇節日獎金或小費啫

如果你果間係藍店。等手足幫你提早收工

Thank you!!

大家咁話 加油

我都明每逢節日做飲食實忙到hihi
巴打加油

你係老細就會好鍾意

做你就做啦，唔鍾意咪唔好撈
最鍾意撚鳩d廚房佬，食到咁上吓話有頭髮叫佢換碟新比我，之後等佢喺廚房以為自己好撚醒咁加料整一大餐，碟野嚟到我食都唔撚食埋單走人

ching識波

你要憎應該憎香港飲食業文化同你老細，點解要對員工咁閪
利申：做過幾年飲食，現轉行文職好鍾意節日

咁其實我認識既大部份廚房佬都唔會加料既
不過係廚房度屌又一定有架喇

我諗都唔止係飲食業文化，應該係成個服務業